CC台日報 - 在體育台討論足球就是假膠五毛

又Jer cctai啲兄弟

我引戰狗

我分化師

推

拉 不推文

拉舒福特

咪jer啦 拉

樓主hoball

拉

分化L

其實不推文法術係咪所有波台手足都識，我以為得自己識

原來cc台班休息師平時休息嗰陣就係去其他台打壓人地嘅言論自由

我識少少法術

拉po師

法師施了法 呢個po無人推

cctai手足法術救國

要唔要本娘娘帶兵去cc台講佛經？

負皮左

cc台手足:
波台領袖:

兄弟爬山
然後屌人和理非
屌人送頭
自己出都冇撚出過嚟

自選台 完全封鎖 過濾字眼 拉
得波台手足識晒呢四種法術

就黎輸

波台狗帶風向